太古廣場個位巴打無事，我抄全post 會員名一次

頂撚實

走數點先？

gun

留名

走數我比狗屌

push

理得你抄唔抄 個位巴打冇事就得

集氣

希望冇事

你抄定都得啦！

我都抄 我好想抄 頂住呀

希望巴打無事

唔好走數

咁你抄撚緊！
一定要冇事！

求下你一定要抄

你抄撚硬喇(希望喇)

Lm集氣

希望你抄到

唔好有事

你一撚定要抄我個名！

氣氣

唔洗喇巴打 總之佢無事就得喇
希望果位手足無乜事啦

一劃都不能少

支持

買定紙筆啦，實抄到聽日遊行完都未抄得哂

頂撚住

樓主你今次抄定都得啦
我地集氣等睇個位巴打自己上黎連登覆你呀

一定要抄

快啲開始抄！

抄定先啦

跟樓主

警犬？

跟

lm

跟機

為咗佢 聽日一定要企出嚟

集氣
記任寫我個名寫靚啲

聽日後日一定要出嚟

加油

「十年」裹面有個故事叫「自焚者」

頂住呀

頂住

好想俾你抄

我要你抄

你一定要抄抄

用777條命換佢果條

我幫佢抄 屌

一定要無事

一定要抄晒我地啲名

求求

留明

依家開始抄，一定冇事！

樓主一定要抄

頂住呀，我地要所有人一齊返屋企架

希望你可以慢慢抄

預埋我呀，ching
利申：學緊鋼筆書法

抄定先

買定多支筆啦你

希望無事

集體燈番醒佢

我跟隊抄多次

集氣
巴打要大步欖過